# WINSCP



## Розділ &#127991; Інструменти &#129520;

>&#128161; Вільний графічний клієнт протоколів SFTP та SCP.

- **версія програми &#128230;**: :six: . :one: . :two:
- **розробник &#128422;**: Martin Prikryl
- **офіційний сайт**: [посилання &#128279;](https://winscp.net/eng/index.php)

## Операційні Системи

### Windows &#128421;

- &#128189; з **Microsoft Store** за [посиланням &#128279;](https://apps.microsoft.com/detail/winscp/9P0PQ8B65N8X?hl=uk-ua&gl=UA)
- &#128229; з офіційного сайту за [посиланням &#128279;](https://winscp.net/eng/download.php)
- &#128229; з Хмарного сховища &#9729;
